仲未比人撚夠咩土方 走開啦

你要發表偉論咪死返去打你D千字文 理性分析
衝入人地post發脾氣拎黎柒
小學雞發爛咋咁瀬死唔走
仲要比人屌到思覺失調以為自己撚緊人
屌你老味 走啦

呢條友巴區蝗區都俾人屌

挽留土方sir

理性分析刀屌

上次條數咩插水次數加埋都唔夠邊個多
計到出黎未

疤畜都屌佢 新老鼠

有無土方清嘅詳細分析文睇下

點解疤區都咁憎佢

影衰疤迷